其實而家中共已經當後生仔係反革命咁進捕！

唔好再有幻想，保護好自己嘅數據，將來會有用。

咪同六四後全國大追捕差唔多

係得泛民林卓廷及其支持者覺得自己贏緊5:0
希望大家唔好以為自己贏咗
一個屈尾十畀人秋後算賬就仆街㗎啦

Shshsbbesb

出埋特務手段捉後生仔，如果可以佢一定會將所有反革命打靶！